【要人】唔好掛住玩蔣元秋，假博士先係運動另一大障礙

自己去佢FB睇，連鄺神毛姨姨楊岳橋林卓廷都照抹黑

條臭閪個學位假之餘
仲不停轉發d假新聞
D撩事鬥非廢中老俾人打
佢就轉發D剪頭剪尾片段俾人睇

好少見建制派會咁落力
因為佢怕一旦失勢
會俾人清算佢用假博士身份呃選票
手足們要諗諗辦法對付佢

犯法野就唔好做喇

支持罷工

8月5全民罷工

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會